17區區議會係咪會審核上屆區議會盤數 見到有問題記住出聲

應該會有好多有用既"資料"發掘到出黎